[1Q] 邊隻黃色嘢最令大家傷心心寒

點會傷心

😄

秒

不了
高質少少好嘛

小熊維尼

傷心心寒